2019聖誕精選集

每年香港聖誕氣氛濃厚
除了元旦會倒數慶新年，
連平安夜也會倒數慶聖誕
很可惜今年警察為了反洋節
決定以催淚彈、胡椒噴霧、鮮血來洗滌2019的聖誕節。
不知道10年後或100年後這post會否被消息
只想提醒未來的香港人
請不要忘記黑警在這半年如何暴力對待市民。

2019年12月24日 朗豪坊

以胡椒水攻擊記者

首次平安夜被催淚煙侵滿城

平安夜一點也不平安

當黑警短短在數個月，
周圍舉槍指著市民已成常態，
有些香港人亦已習慣，
但其實我們不應該習慣

平安夜一向多年來，
在旺角、尖沙咀、銅鑼灣也會有很多不同的香港人報佳音。
但今年2019年，卻換來黑警舉旗舉槍，
甚至以催淚煙阻止市民參與報佳音。

警暴不止，反抗不息

[商業奇才]惠顧滿50HKD出示V煞面具全單減5HKD, 有無得諗？

12月24日 朗豪坊商場內
黑警以警棍不斷嘔打市民

亦以胡椒噴霧不斷噴向記者

今年的平安夜
是多麼的不平安
是否黑警想以催淚彈呼喚耶穌下來？
水炮車2號在尖沙咀

迷霧漫漫的The One

餐廳內的職員與食客也受影響
真正想攪炒的其實是黑警和林鄭
沒有他們的加持
如何能令商店馬上關門？

踏入聖誕節
以往也是倒數聲和歡呼聲
今年卻是無數開槍聲
以及市民恐慌和痛苦的叫聲

黑警再一次射記者眼

2019平安夜之沙田區
這些人不是示威者，而是便衣黑警

在沙田拘捕市民期間，
被捕人士留下小量血

尖沙咀海港城
請問平安夜去海旁消費
是犯了什麼法？

香港已經變得如此不文明
聖誕節在商場消費也被屈成非法集結

平安夜
銅鑼灣時代廣場
市民發起和你Shop

黑警開槍的子彈打破商戶玻璃

12月25日 約12：40 am
在彌敦道繼續發放多枚催淚彈
很多市民不是示威者
只是出來消費慶祝
也受到黑警的催淚煙牽連

很多市民根本完全沒有裝備，
連口罩也沒有，
他們只是路過想慶祝聖誕節的市民

12月24日平安夜
灣仔區
黑警大量搜查出街慶祝的市民

平安夜的尖沙咀
整晚變成了黑警的戰場

我真係睇唔明，乜果兩位老人家係示威者黎架咩？
做咩搵槍指住佢地叫佢地走？
你覺得一個呀伯同一個大媽，
佢地對住你地full gear既防暴可以做到d咩？

星島日報記者頭部中胡椒彈

2019年12月24日平安夜

警方晚上多次在旺角發射催淚彈，朗豪坊有店舖玻璃碎裂，現場附近有多粒催淚彈殼。

是黑警令香港攪炒

【不平安夜】凌晨一時許，警方在旺角朗豪坊附近拘捕一人，期間有防暴警察近距離舉槍指向記者方向。